1Q題 「湯」字連住個數字，會係咩呢？

1

2

3

4

5

6

7

係咩數字呀

1至無限其中一個

勁

有答案未呀

湯告老師， 係c字

係數字

第三頁開估啦

8

9

33

欣賞你的思路，但不正確

10

十一

2，因為湯怡

雪廠街

369

湯川

川=3

個問題都1999 叫人點撚樣答

佢問乜撚野

估唔到？畀啲提示你地啦

「閃卡藏西環，一生為共奴」

真係陰公 要自己推到三頁

湯0

毒拎開post

不要說了

開估算啦

自己推飽佢啦你

冇人想知
講咗死全家

含完又要奶 飄移境界

究竟係估緊數字
定要估嗰樣係乜嘢

講嘢無條理學人出推理

錯

jm9

開估啦

乜連boy無聽過「淚灑雪廠街」咩？

把打咩u

聽過
但係你條問題太垃圾

抽吓水，何需咁認真

巴打都讀物理？
Btw唔講 怕自爆

一睇就知係科大

依家連自推都上到熱門咁on9